一年一度派Bot既時候又來了

放低張j圖就會pm俾你

一年一度撚ON9既時候又來了

一樣會有人信
就算唔係依個post
點都可以撚到次

補j圖

ilovelihkg@gmail.com

死撚開左，拎上年果個出黎當狗糧派

樓主冇bot@googleemail.org.china

估到實有人開
加密留番個email先

咪派啦，上年派到個個都有

cpr.prc@ha.org.hk

青山醫院
病友: 金錢奴隸

kamgary12@hotmail.com

dllmcfhonlun79@gmail.com

唔該

打錯左,自膠
kamgary123@hotmail.com

timcock@apple.com

Thx

Tcook@apple.com 呀